# Série Photo N°12

![ Picture](1tye.webp "1tye")  

.  

#### Culture -1  
Après séchage  
Coloration Tie and dye à la poudre d’indigo  
Fond blanc, lumière blanche, tablette lumineuse, lumière verte, orange et rouge  
Matière très sèche, ferme et gondolée  

.  

![ Picture](2tye.webp "2tye")  

![ Picture](3tye.webp "3tye")  

![ Picture](4tye.webp "4tye")  
